「有圖」鄭中基已經秒殺左李燦森

Ronald曾經犯過大錯
但自從做左老豆之後
真心發現Ronald改變左好多
至少佢唔會刻意點樣落力sell自己仔女
反而學識點樣尊重一個小朋友既成長發展
Ronald曾經接受過訪問表示佢女女曾經講過仆街
反而會讚番個女用粗口用得恰當
呢下反而會增加左子女同父母彼此之間既關係
更會視對方為「朋友」完全唔會有隔膜
所以他日ronald仔女就會獨當一面
同父母感情慢慢不斷昇華

相反如果比著係李燦森個老婆
見到個女唔小心爆左粗就識得拍片指住個女嚟罵
比網民睇自己點教女真係好智障
為求不斷包裝個Lucy既形象
藉此吸引其他粉絲既喜愛
咁樣係完全無理會Lucy既感受
同埋李燦森本人完全唔敢回應呢單野
好明顯你自己都覺得身有屎
如果你真係為個女著想就放過Lucy啦
唔好擺父母款落去
逼自己個女做唔喜愛既事情
再係咁落去你個女遲早會被你地逼死

龍咁威 = 黑警日常

吸引到你討論有曝光率 目的已經達成

我估娛樂版都需要多d野寫既

推

點解佢個女咁有氣質嘅

有錢女

李燦森到依家都仲係配角中既配角
鄭中基20年前已經做緊主角
你搵李燦森同鄭中基比?

佢個女有齊父母DNA

話曬人地都fd過

洗唔洗出咁多個po
留意正經事仲好 今日721 9個月

請緊識唔識教主角一定教得好過配角㗎咩

無錢vs有錢

當然知道

關你撚事咩黃衞兵

Ronald個女笑得開心好多

唔睇相都唔記得個豬閪亞力山大老母

我都覺

呢到係娛樂台，我地討論娛樂新聞關你撚事

鬧人就等如有道理

social media 趨勢就係唔討論就自然die down

Ronald個老婆赢李燦森嗰個九條街

窮人先做警察㗎嘛！

正正常常洗針對佢咩

鬧咪鬧on99 開post討論其他野都唔撚得
你係咪一日廿四小時做緊野呀？
做撚咗任未呀 日撚日得嗰千幾人做

不推文啦

我咁有錢 緊係做蝙蝠俠啦！

做咩日日講d無人想知既no body 幫李xx出名

龍威秒殺吳樹喜

見過鄭中基夫婦真人
好nice好無架子
又好錫小朋友

不要美化黑警

李燦森呢d垃圾只適合做返狗幫咪咪姐啜腳指

因為佢阿爺係鄭東漢

李燦森個女真係好撚樣衰 細路女都係咁話 睇得出大個都唔會靚果d

關咩事
最主要都係父母質素
唔通你覺得賭王又教得好個班仔女？

藍絲老婆

Whats up man

Ronald老豆贏佢老豆九條街

仲熱門 LoL

因為佢係富三代

老母老豆都唔靚。。。
不過人美心善，人既性格修為係好影響氣質既

鄭中基個女好靚

李燦森香港製造做主角喎

鄭中基 post佢個女有無諗過佢個女感受?

其實你地成日話李 x森個女樣衰人生攻擊
先係真正仆街

啊 咁你就可以無所事事不務正業啦？！

鄭中基咁撚有錢有家底

李xx 名又柒又成日r job r 衫r 波鞋成個吸毒佬個老婆又唔洗講啦下話

鄭中基真係定性咗好多

咁我冇需要有所事事吖嘛！

梓喬爺爺有養馬
李元元 lucy lee....名都核突過人

哦！咁你實指望我身家俾曬你㗎喇喔？！

好標緻好在似媽媽

唔好攞龍咁威同黑警比 侮辱曬鄭中基

你份身家夠我地兩仔爺食十世八世啦 如果你省啲嘅話

你個名

我都記得

女：「仆街丫！」
（成家人望住鄭中基）
鄭中基：「做咩啫，佢用得岩喎」

一日一個post 悶唔悶呀冇人想知呀

父母同子女有朋友既感覺真係好好多
但華人老豆多數係極權style
關係好撚差

依套經典嘢依家仲有冇人識嫁

李燦森呢啲二打六咪撚煩啦
樓主同佢有親？

咁細個會講粗口一定係大人到學返黎，李生同佢老婆唔係係過細路面前講佢根本唔會學到。

藍絲.is.good

樓主好矛盾，想叫人唔好睇佢但日日開po講住，原本無留意嘅人都變咗留意

個時好多女同學follow 心諗on99

望到暴龍哥依家定性咗咁多對佢好感咗好多好爸爸啊

點解宜家回覆可以直接貼到片...點做到

Push

你揾暴龍哥同隻mk仔比

Ronald曾經接受過訪問表示佢女女曾經講過仆街
反而會讚番個女用粗口用得恰當
呢下反而會增加左子女同父母彼此之間既關係

咁都有得吹奏 犀利

人地多得你地唔少
明明係好朋友
你地就捧一個踩低另一個
搞到人地尷尷尬尬

佢老婆有D似呀KIT

香港製造其實真係幾好睇

明顯鄭中基個老婆有智慧好多

李燦森以前係生化壽屍主角
都有20年前 用主唔主角去講識唔識教囡
錯誤比較黎

其實可以去鄭中基個youtube channel留意下

娶個好老婆好重要

真係撐暴龍哥既佢個youtube channel你唔係唔訂閱下話

其實咪證明左窮閪點解世世代代都係窮閪
sam lee屋村仔窮撚生左仔都係一樣思維咁教落去

兩個有咩可比之處

藝人李璨琛（Sam）於前年（2017年）在成都IFS國際金融中心商場內，與友人合資開設一間港式茶餐廳「森仔記」，但今日李璨琛在微博發出聲明，指餐廳早前被人強行入侵，霸佔經營，現無奈宣布「棄店」。

Sam表示，茶餐廳早前被不明人士強行入侵，更改收銀系統，強行霸佔經營﹗Sam曾多次在當地報警向成都公安求助，請求該商場盡快關閉該店。今日下午特別微博發出聲明，從今年5月7日後，在成都IFS的茶餐廳的經營跟他本人無關。

一個老MK暗星好難同太子爺比wor
身家都差好遠, 絕對唔駛捉D仔女做model
鄭中基應該完全唔做野都夠養仔女到老

喂，靚仔 身分證

佢個女對眼好大
完全唔似老豆

麻煩叫架救護車，有同事英勇奶嘢，嘿⋯⋯嘿

一個老MK, 一個有錢仔
前者冇野好揀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

李燦森絕對唔係生化壽屍主角
佢擺明只係陳小春跟班, 叫做sidekick
除非你夾硬講第二男主角, 第三男主角
佢真正做到主角係香港製造, 狗咬狗叫做雙主角都有提名金馬獎最佳男主角

壓力山大老母d fd

窮人千其唔好生仔

咁都上新聞!?

我正想講

豺狼又遠走 騙心的野獸
爲何離别你 比死更是難受

龍咁威3
係咪唔洗睇

咪撚就係
人哋唱歌又得做戲又得
份人仲要咁撚搞笑
點撚樣有得比

大個似老豆咁嗜酒就弊

佢隔幾年出來開場演唱會都夠

加上本身二世祖, 成世人都未窮過

香港製造一套屌打鄭中基全部戲

鄭中基咸魚翻生果排話咩做新笑匠, D喜劇avenge有冇3分4分, 佢D配音作品可能拉高個curve

佢個女咁撚樣衰都有人睇？

你呢d yellow nazi真係痴撚線

d 明星好少可會出仔女個樣喎
同埋佢個女靚過隻豬妹Lucy

Ronald依家真係好幸福

佢老婆肯定會覺得我地眼紅 盲反
收啦撚得閒理你咩 睇到自己咁重要
係登個細路慘

鄭中基個女已經屌打佢地個女

佢依家咪套戲嘅污點囉

我覺得老豆識教仔

一直都鐘意睇佢
依家知佢黃，加上個慈父氣場
真係冇得輸

分明想引人關注上大陸啲節目

屋企窮先要賣女，其實好合理

龍咁威3應該唔會拍到

可惜仲未成功

其實依家啲細路知唔知李出道個陣都被人捧過做主角或者只少做第二三主角

真
睇怪談個陣已經鍾意佢

余思敏正啲

第一次留言上報紙

證明有人一早睇唔過眼

兩個出身地位本身都唔同啦

之前睇返大樂師正撚到

個位同事好怕打針

依件事係未真架，點發生有無片?

一個家庭要為經濟，一個唔駛。個思維同行為已經好唔同。

要為經濟洗唔洗咁快推個女出來搵錢？

果然係Ronald fans

鄭中基係咪黃 佢開左個youtube channel 思考緊睇唔睇好

睇返Ronald以前啲影視作品，再加啲娛記成日寫佢蒲寫佢花心寫佢點點點嘅負面新聞
根本唔會想像到佢今日可以180度大變身，成為一個慈父
之前睇過佢個女幼稚園畢業嗰陣，同埋個女一齊上台表演。其實又有幾多父母會咁融入到小朋友嘅成長過程同學習生活？呢方面都係幾欣賞佢
(搵到個醬汁：)

BTW 陣間1點佢話會出新片講老闆柒事，有興趣可以入去睇下～
佢個channel：

我上咗報紙

Ronald個女贏佢個女九條街

咁都可以吹奏係社會可悲 講句粗口又唔係十惡不赦
以加啲老母分分鐘講多兩句中文 唔用英文都唔得

黃到仆街

咁搞個女 大個有排還

就咁睇個老豆有些少良心，老母一撚定要還

鄭中基演唱會三代同台超撚正

佢反送中無出過聲喎連登仔又黎雙重標準

鄭中基屌政府個種人(為廣東話)
但又真係無反送中無出過聲

fc番
反送中果排 佢要番大陸開演唱會 連登仔又要崩潰

李燦森做咗咁耐都係垃圾二打六
個人又無氣質成撚個爛仔咁

咩事

爛仔爛到仆街

會唔會又係講重案癡孖gun單野

有乜問題？
家下教小朋友通處講？
定教小朋友講粗口？
句粗口好似係唔知咩情況聽到跟住隨口講左咁渣喎

講真 真係錫個女會好好保護佢
唔係乜鳩都公開俾人知俾人睇
俾啲on9綜藝節目禍害到成個價值觀都錯晒
完全無諗過個女將來感受 當佢係寵物咁post ig咩

最基本私隱都無

50萬製作咋好撚好睇

好普通咋喎

冇得比較，鄭中基本身有錢仔
李燦森死公婆咪又係為錢

再唔係咁睇
就係鄭中基既家庭背景，佢犯大錯都可以重新黎過，相反，如果李燦森犯錯，應該直接收皮

係真㗎，好似係有線杜汶澤主持嘅節目上高講，好似話同個女去睇聖誕燈飾，點知有啲圍板封住左睇唔到。

呢單真係笑撚死人
搶鋪好似搶銀包咁簡單
仲要企定定搶 都咬佢唔入

香港製造 但奶共深藍
好諷刺

不推文得唔得

你問過 錢柒未？

好Cute喎呢張

明知山有虎

奶共後果

連登仔角度係靚女黎架
但連登係只限窮人毒撚圍爐
咁你諗下啦

奶共本身係恐怖主義

最少張張錢柒都笑得開心先

呢樣野我又要幫李燦森講說話,佢最紅果期真係好撚多戲,仲係要擔正喎

同埋用配角主角黎分高低會唔會膚淺左D,吳孟達夠九成九既戲做配角啦,咁佢係咪無料先?

露閪真係好柒